# APP ANDROID PARA AYUDAR A LOS PROFESORES A GESTIONAR SUS AULAS, PASAR LISTA, CALCULAR NOTAS, ENTRE OTRAS COSAS

Autor: Francesc Juillé Pujades
Email: francescjuille@gmail.com


#info del codigo fuente XML (diseño)

los XML del diseño se encuentran en /app/src/main/res/layout

#info del codigo fuente JAVA (logica)

los archivos JAVA se encuentran en /app/src/main/java/ins/franjupucrack/franju/classroommanagement_v1/app/src/main/res/layout



